大家個single係咪仲係傳送失敗？

哭𠹌咗

係

垃圾 回歸wtsapp了

係 有啲人send到 有啲人send唔到
不完美 可改善
Wtsapp 不了

係 腥唔出

諗住起身就無事

Btw 就算壞幾日，好返就用signal
Whatsapp你死咗條心把啦

我都收唔到signal 的確認碼

Whatapps, line, telegram, wechat 都冇呢d低技術問題！

Signal 完全係大倒退。。。

single 你老母咩

on9 無喇喇多左幾千萬用戶 個流量緊係頂唔順喇
依家要比時間佢搞server 架喇

應該唔關server 事，
係佢個send 確認碼的系統有問題

點會唔關事 依家send msg 都send 唔出

大大個telegram 唔用 竟有堆傻鳩話用返wtsapp Child燈仔真係咁上下汁數

係，琴晚開始

咁你用wechat 啦，我地就係要大倒退

用 tg 囉，傻仔咁樣返 whatsapp

我都係

嗰頭 whatsapp 話拖幾個月
呢頭就 Signal 死 ser
明眼人都知咩事啦

琴日同今日我都係lock 死左係呢度

你想做signal 打手，
硬sell 個app冇問題

但你都要個app ready 先得架！

根本就有bug! 連用都用唔到呀！

所以我都唔剷個 Whatsapp 住，有備冇患。

不了寧願Email+電話 想當年冇Wtsapp都係咁做

你弱智?

我重裝左5次啦

個app 有bug 呀！

琴日我已send左email 去signal，
但都冇人fix 個bug！

同意
用返WhatsApp同跪低冇分別

個app 有bug 呀！
弱智的係signal 同你地班打手！

你想要人轉，唔係diu 人就得！
最少都俾user順利安裝到個app先得㗎！

死server
Server 咪收唔到你要驗證碼個request
等佢fix 啦

應該係

咁遲先轉嫁
早啲轉咪無事囉

SEND SMS 通常都係同電訊公司買一個quota 一個月。如果爆左個quota 你個SMS priority 就會降到最低，比其他公司send 先。 所以關錢事，因為多左幾千萬USER 咁短時間，爆quota 係好正常，不如大家donate 佢 俾d 錢佢加quota 好過啦。

Server 錢都係一樣，呢d server 通常都係用cloud service. E.g. AWS, Azure, Google. 爆左autoscaling 個limit 又係要同service provider request. 我試過要轉個勁d 既Plan 成個server 砍掉重新再裝過。都係個句：
Donate 下幫下手啦

死緊ser, 邊可能有驗證碼...

未ready 就唔好推啦

On9 我用番line, telegram， whatapp 好過

都話個問題唔係App到, 係喺Ser
你淨係識copy同一句有冇意思?
你卡咗係驗證碼咪就係個Ser爆咗囉
咁少事都唔明?

如果無買Cloud Support Plan, 攪一攪都要幾日。 都係個句 唔夠錢。 如果想支持下signal 就幫手donate 下。 10蚊 100蚊都好。

我係同行所以知道因為真係唔少錢。

比你地想像下，我公司support 一個100萬active user 用cloud 要 low latency 一個月都要 十萬 HKD.

都話佢弱智睇佢打字已經知

走啦 少你一個唔少

又唔係Signal 叫人推 係 iron man, 其他人一齊推 咁都屌個 service provider. 你咪番去俾人偷晒你d 資料，好行夾唔送

做打手做到你噤核突

個app 根本未ready 就死sell 爛sell

On9 又blame the victim.

而家係我連用都用唔到呀！

撚有sell你 叫緊你唔想用就咪撚用咋

尋日課咗

唔等得 接受唔到 咪唔好用囉好似腦筍未生埋咁

On9 又blame the victim.

而家唔係我唔俾機會signal

係我連用都用唔到呀！

如果我係0.5 講得出呢d technical野 真係要俾1.0 我啦 anyway 同你講都晒氣

Android 正常
Ios 只可以收msg

冇耐性咪唔好用囉 嚟嚟去去得嗰幾句
唔等得咪返去用Wechat囉 冇人阻你喎

講黎講去都係個句 解釋佢聽點解會咁又轉移視線 真係黑人問號

智力不足 睇怕Signal都係唔啱佢用 佢用返飛鴿傳書好啲 係人都知新立嘅app會因為瞬間爆用戶搞到冧ser 要等係正常 條友就好似食撚咗屎咁 話用唔到 用唔到

戇鳩 用唔到 一係等 一係quit囉 成個戇鳩仔咁係到loop

感謝你，可以返去whatsapp la

你想人轉會去signal
但你個app 未ready 呀， on9

而家係一大堆人report 話用唔到係個app

你同成班打手就死撐話係用家問題。
都低能